政府似乎見到激將法唔work之後而家開始佈返重防

尤其係港島
我想講我哋200萬手足唔會咁容易比你分化到

第一個學生中槍，大家嘩然 第二個學生中槍，哦

毋忘721 831
解散警隊 刻不容緩

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

五大訴求，缺一不可！

講得好

真正前線手足自然識得分邊啲建築需要裝修